自己去酒店staycation

fg返咗4個月工，好大壓力
屋企好多人又迫，冇地方自己靜下

想搵個星期六日，自己住返2日1夜酒店抖下
食個靚靚buffet、做gym/spa/游水、喺浴缸浸浴/打丁、喺張軟綿綿嘅大床煲劇/瞓覺

但自己去會唔會太毒?
有冇$1000樓下好推介?

去啲夜晚有野食嘅地方

自己一個2日一夜好空虚喎會

The mira 樓下donki 開24

訓一晚充下電就完喎 有幾空虛

call HG咁先放鬆架嗎

係就去好少少 對自己好啲
anyway around 1000 The EAST 幾好

Grand habour / eaton?

依家係咪上落都要check

每年年初一都會去staycation避世
睇下海景幾寫意

避世 好撚爽

不得了啊

識玩一定叫隻雞上黎玩返晚

揾個女朋友好難咩?

唔係呢隻嘢食啊

諗起都覺得幾正

Agoda幫到你

以前生日都會去愉景灣，like佢個浴池

無問題的，之前特價住左一星期酒店。好爽。

邊度有得食

洗衫點樣

手洗
兩套西裝著左一星期 唔臭